係咪要彭于晏呢個水平先有能力溝到朱千雪？

又要有錢
又要高大靚仔
又要英文叻
又要乖仔

彭唔靚仔

完美比例既五觀，點唔靚仔

想知金城武，彭于晏邊個屈機D

信號王

面型奇怪
五官ok la

愛情食物鏈果個jason 應該夠料

錢 學識 樣
我覺得多數靚女睇前2樣多d
當然得學識冇錢係冇用

同埋根據娛圈d頂級靚女大部份都簡老過自己10年既男人做老公

彭于晏洗鬼去溝朱千雪

講真彭于晏都未必溝到佢

香港有學識有撚用，搵唔到錢之餘d港女都唔會聽得明你講乜，最終只會俾人當毒撚
鳩up勁扮有學識先真係有用

林嘉欣? 唐寧?

五官ok , 但唔係完美， 個鼻已經唔完美啦

覺得係佢身材 幫佢個樣加埋分

其實真係唔覺得佢靚仔

左馬介贏十條街

彭于晏洗鬼溝朱千雪咩

彭于晏係靚仔 金城武係型

應該係劉青雲咁既質素

五官金城贏晒喎
就算唔做比較 彭都唔算靚仔

調轉講下話

咁都唔算靚仔 連登仔究竟食開啲咩

你食開仔？